【有線裁員】炒102人！！！！！

各位同事

公司架構重組

今天很遺憾向大家宣佈，公司改組架構，節目製作部，製作統籌部，網絡維修及安裝部以及企業支援等部門，當中包括部分經理級員工共102名員工會離職，我們會按照勞工法例補償受影響員工。

商業機構於考慮需要持續營運的情況下，裁員是其中一個選項。永升（亞洲）入主有線一年多，公司就架構重組經過反覆思量，面對傳媒行業的巨大變化及新媒體的衝擊，必須精簡人手及重新調配資源，以致作出此必要但非常困難的決定。

面對傳統大眾媒體營運模式的轉變，經營環境變得十分嚴峻。集團過去11年的累積虧損已超過24億，剛公佈去年全年業績虧損更達4億5千6百萬元。加上較早前集資計劃遇上波折，令公司在進一步調低成本結構上增加了迫切性。

在業務經營轉型的過程中，過去一年已取得初步成效。繼早前公司分別與中移動香港及港鐵簽訂跨平台合作計劃，近期與廣東廣電網絡和廣東廣播電視台亦締結成為戰略合作夥伴，同時我們已在廣州設立大灣區新聞中心。公司會繼續努力擴展優勢，讓有線寬頻成為一個涵蓋電視，手機，戶外媒體及新媒體的多媒體資訊平台。公司有信心爭取新的顧客及收益來源，扭虧為盈。

過去一年，我們努力開源節流，公司現時財政狀況穩健，大股東亦明確表示會在財務方面給予全力支持。在前路上，我們仍需要克服不少困難，但公司業務目標明確，希望大家繼續一起共渡時艱。

又炒IT

有線新聞 RIP

痴支那死得仲快

大灣區新聞中心

有線寬頻依家先炒人遲左啦
垃圾公司

永遠支持有線

hk no IT

cut到未？

仲要無賠償

人地美團蝕1千億都未聽過佢裁人。
香港公司廢ge

TVB, ATV, 有線3間公司輪住炒人

永升（亞洲）入主有線一年多

電視行業感覺得返楷哥旗下既now tv同viu tv有心做落去

viu tv其實蝕得好勁，不過Richard 哥有錢玩

+1...

全世界嘅百貨電視報紙 俾互聯網打到收哂皮

鄭家純 邱達昌呢兩個有錢，不過無心玩

係成個電盈集團入面
Viu真係小薯都不如
比佢賺到tvb咁咪又係得雞水咁多
真係睇楷哥心情

股東唔會畀壓力佢咩

大灣區

股東叫佢搞多幾單大野好過

佢個平台蝕 第度賺番 怕咩 大把錢燒

純利仲有億幾 佢成個生態咁玩 唔同tbb玩法